想問利豐物流intern

想問利豐物流intern易唔易入 多唔多人爭？
同埋intern好唔好pay? 可以嘅話講埋Mt supervisor trainee 嘅人工
唔該晒咁多位巴絲打

所有物流Intern都易入，香港做物流係地底泥，人工一定唔會高架喇。